有冇人去沙中線沿線睇樓？

上去同個業主講你d樓就黎冧，唔冧都冇地鐵通車，息魔又黎。嚇下佢 會唔會推低樓價？

利申：亂up 發夢夢見

咁多野唔鐘意
咪撚買啦
樓係留俾有心買既人買

D人睇樓 講價寧舍麻撚煩
而家唔撚賣俾你 過主

你層樓冧左？

如果連連登仔咁嘅水平都諗到辦法壓低樓價

你覺得香港仲有房屋問題？

冧左你都冇樓住架
講少d廢話

個度d 業主等緊塌左之後賠新樓呀
有無命享就另一回事啦

冧咪冧恐怖得過無樓揸手？@

大家咁話

塌左都冇得賠啦
我話ok就ok

笑撚左

樓主加油

睇緊附近有冇骨灰龕場 有排炒

一個人做無乜用
但一個大話講一百次就變真
所以有100隻連登仔咁做就可以成功壓抑樓價

想睇樓主組織過百人一齊睇，得小貓三四隻就蒜9掃啦

咁既topic都有